{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 블랙랜드레이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、入室時間を遵守しなければなりません。 予約人数に変更がある場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットと一緒にいる場合は入室をお断りする場合があります。 お互いに配慮して騒音や被害を与えかねない行動はご遠慮ください。 客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。 バーベキュー施設を利用する際は、他人の邪魔にならないよう注意し、メゾネットタイプの客室を利用する際は転倒に注意してください。 客室では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 プールやビームプロジェクターなどの屋外施設は、天候状況によって制限されることがあります。 ペンション周辺にはピョソン海水浴場があって旅行を楽しむことができ、乾式サウナや済州民俗村、済州ハーブ園、エコランドテーマパーク、サングムブリなどの観光地もおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や被害を与えかねない行動は避けるべきですか？",
            "answer": "お互いに配慮して騒音や被害を与えかねない行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際は、他人の邪魔にならないよう注意し、メゾネットタイプの客室を利用する際は転倒に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "プールやビームプロジェクターなどの屋外施設は、天候状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺におすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはピョソン海水浴場があり、乾式サウナや済州民俗村、済州ハーブ園、エコランドテーマパーク、サングムブリなどの観光地もおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 445
    }
}